[{"id":0,"article":"Die Grammy-Awards sind eine der wichtigsten Musikpreise der Welt. Jährlich werden sie von der National Academy of Recording Arts and Sciences verliehen. Der erste Preis wurde 1959 vergeben und wird seither jährlich in Los Angeles ausgelobt. Der Preis ist für die besten Aufnahmen im Bereich Pop, Rock, Jazz, Klassik und anderen Genres vorgesehen.","questions":[{"question":"Wo werden die Grammy-Awards jährlich ausgelobt?","answers":["New York","Los Angeles","Paris"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer verleiht die Grammy-Awards?","answers":["National Academy of Recording Arts and Sciences","American Music Association","International Music Federation"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"In welchem Jahr wurde der erste Preis vergeben?","answers":["1955","1958","1959"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B2"},{"id":1,"article":"Die Grammy-Awards sind ein jährliches Musikfestival in den USA, das seit 1959 stattfindet. Es wird von der National Academy of Recording Arts and Sciences organisiert und ist eines der renommiertesten Musikpreise weltweit. Über 20 Kategorien werden an die besten Musiker, Komponisten und Produzenten vergeben. Das Festival findet meistens im Januar im Los Angeles Convention Center statt.","questions":[{"question":"Wo findet das Grammy-Festival meistens statt?","answers":["New York City Convention Center","Los Angeles Convention Center","Chicago Music Hall"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer organisiert das Grammy-Festival?","answers":["Universal Music Group","National Academy of Recording Arts and Sciences","Sony Music Entertainment"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie oft wird das Grammy-Festival vergeben?","answers":["Alle 2 Jahre","Jährlich","Einmal im Jahrzehnt"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B2"},{"id":2,"article":"Die Beatles sind eine der erfolgreichsten Musikgruppen aller Zeiten. Sie wurden 1960 in Liverpool gegründet und bestanden aus John Lennon, Paul McCartney, George Harrison und Ringo Starr. Ihre Musik kombinierte Rock 'n' Roll, Folk und klassische Musik. Im Jahr 1970 verließ John Lennon die Band, um eine Solokarriere zu starten. Die Beatles verkauften über 1 Milliarde Schallplatten weltweit.","questions":[{"question":"In welchem Jahr wurde die Band Die Beatles gegründet?","answers":["1960","1970","1980"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wer verließ die Band Die Beatles im Jahr 1970?","answers":["John Lennon","Paul McCartney","George Harrison"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie viele Schallplatten verkauften Die Beatles weltweit?","answers":["500.000","1 Million","5 Millionen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B2"},{"id":3,"article":"Die Musikwelt ist reich an interessanten Fakten und Anekdoten. Ein Beispiel dafür ist die Entstehung des ersten Rockkonzerts in Deutschland. Am 9. November 1964 fand es in der Hamburgischen Oper statt, wo die britische Band The Beatles erstmals auftraten. Die Konzertreihe hieß \"From Us to You\" und war ein großer Erfolg.","questions":[{"question":"Wo fand das erste Rockkonzert in Deutschland statt?","answers":["Berlin","Hamburgische Oper","Frankfurt"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche britische Band trat zum ersten Mal auf in Deutschland?","answers":["The Rolling Stones","Queen","The Beatles"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie hieß die Konzertreihe, bei der The Beatles erstmals auftraten?","answers":["From Us to You","Rock am Ring","Beatlemania"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B2"},{"id":4,"article":"Die Entwicklung des ersten Akustik-Gitarrens durch C.F. Martin & Company im Jahr 1833 revolutionierte das Musikinstrumentenbauwesen. Die neue Konstruktion ermöglichte es den Gitarristen, eine weitaus breitere Tonpalette zu produzieren und damit die Musik zu erweitern. Heute sind Akustik-Gitarren noch immer ein wichtiger Bestandteil der Musikindustrie.","questions":[{"question":"Wer revolutionierte das Musikinstrumentenbauwesen?","answers":["C.F. Martin & Company","Leo Fender","Fender Stratocaster"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wann revolutionierte C.F. Martin & Company das Musikinstrumentenbauwesen?","answers":["1832","1833","1845"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was ermöglichte die neue Konstruktion der Akustik-Gitarre?","answers":["den Gitarristen, eine weitaus breitere Tonpalette zu produzieren","die Musikindustrie, neue Produkte zu entwickeln","den Gitarristen, schnellere Spieltechniken auszuführen"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B2"},{"id":5,"article":"Die Berliner Philharmonie ist ein bekanntes Musikfestivale in Deutschland. Jährlich finden über 300 Konzerte statt. Der Hauptplatz bietet 1.894 Plätze und die beste Akustik. Hier traten viele prominente Musiker auf, wie zum Beispiel Herbert von Karajan oder Simon Rattle.","questions":[{"question":"Wo finden jährlich über 300 Konzerte statt?","answers":["Die Berliner Philharmonie","Der Hauptplatz","Ein Musikfestivale in Deutschland"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie viele Plätze bietet der Hauptplatz?","answers":["1.000","1.894","2.500"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer trat auf dem Hauptplatz auf, wie zum Beispiel Herbert von Karajan oder Simon Rattle?","answers":["Prominente Tänzer","Fremde Musiker","Viele prominente Musiker"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B2"},{"id":6,"article":"Die deutsche Musikszene ist ein wichtiger Teil der Kultur des Landes. Ein interessanter Tatsache ist, dass die erste Single von ABBA, \"People Need Love\", 1969 veröffentlicht wurde. Die schwedische Band hat seitdem weltweit über 380 Millionen Tonträger verkauft. Ein weiteres Beispiel für die deutsche Musik ist die berühmte Oper von Richard Wagner, \"Der Ring des Nibelungen\".","questions":[{"question":"Wann wurde die erste Single von ABBA veröffentlicht?","answers":["1968","1969","1970"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Tonträger hat die schwedische Band ABBA weltweit verkauft?","answers":["300 Millionen","380 Millionen","400 Millionen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer ist der Komponist der berühmten Oper 'Der Ring des Nibelungen'?","answers":["Richard Wagner","Ludwig van Beethoven","Wolfgang Amadeus Mozart"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B2"},{"id":7,"article":"Die Deutsche Musikwelt hat sich im Laufe der Jahrhunderte kontinuierlich entwickelt. Ein wichtiger Schritt war die Entstehung des Liedes als einzigartige Gattung. Im 18. Jahrhundert begannen Komponisten wie Johann Sebastian Bach und Georg Friedrich Händel, das Lied zu etablieren. Dieser Trend setzte sich fort, bis im 20. Jahrhundert die Schule der Liederbegleitung entstand.","questions":[{"question":"Wer begann, das Lied zu etablieren?","answers":["Johannes Brahms","Johann Sebastian Bach","Georg Friedrich Händel"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Welches Jahrhundert begann die Komponisten wie Johann Sebastian Bach und Georg Friedrich Händel, das Lied zu etablieren?","answers":["17. Jahrhundert","18. Jahrhundert","19. Jahrhundert"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wann entstand die Schule der Liederbegleitung?","answers":["Im 17. Jahrhundert","Im 18. Jahrhundert","Im 20. Jahrhundert"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B2"},{"id":8,"article":"Die Musik ist ein wichtiger Teil von unserer Kultur und hat eine lange Geschichte. Ein interessanter Fakt ist, dass der amerikanische Sänger Elvis Presley einen bedeutenden Beitrag zum Rock 'n' Roll geleistet hat. Er kombinierte verschiedene Musikstile wie Blues, Gospel und Country Music zu einem neuen Genre. Seine Songs wie \"Hound Dog\" und \"Jailhouse Rock\" werden bis heute von Millionen Menschen weltweit geschätzt.","questions":[{"question":"Welcher Musiker kombinierte verschiedene Musikstile zu einem neuen Genre?","answers":["Elvis Presley","Mozart","Beethoven"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welche Musikstilte wurden von Elvis Presley kombiniert?","answers":["Blues und Gospel","Rock 'n' Roll und Pop","Blues, Gospel und Country Music"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie heißen zwei beliebte Songs von Elvis Presley?","answers":["Hound Dog und Jailhouse Rock","My Way und Yesterday","Yesterday und My Heart"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B2"},{"id":9,"article":"Der Jazz-Musiker Charlie Parker hat ein besonderes Talent für Improvisation entwickelt. Durch seine Arbeit mit Dizzy Gillespie und Thelonious Monk hat er den Bebop populär gemacht. Seine Musik ist geprägt von schnellen Tempo, komplexen Harmonien und virtuosen Solos. Parker war auch ein Pionier des Cool Jazz und hat viele Klassiker geschaffen, wie \"Now's the Time\" und \"Confirmation\".","questions":[{"question":"Welches Musikgenre hat Charlie Parker populär gemacht?","answers":["Bebop","Cool Jazz","Jazz"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Was kennzeichnet die Musik von Charlie Parker?","answers":["Langsamen Tempo","Einfache Harmonien","Schnelles Tempo und komplexe Harmonien"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Welche Musikrichtung hat Charlie Parker auch als Pionier begründet?","answers":["Bebop","Cool Jazz","Free Jazz"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B2"},{"id":10,"article":"Das Konzert der Berliner Philharmoniker in der Waldbühne ist ein unvergessliches Erlebnis. Die traditionsreiche Orchestergruppe präsentiert ihre Spielstätte im Grunewald-Stadtteil von Berlin, wo sie seit 1949 auftritt. Ihr Repertoire umfasst Werke von Mozart bis hin zu modernen Komponisten. Das Konzert ist ein idealer Ausflug für Musikliebhaber und -enthusiasten.","questions":[{"question":"Wo tritt das Orchester auf","answers":["Berlin-Charlottenburg","Grunewald-Stadtteil von Berlin","Potsdamer Platz"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer sind die idealen Besucher des Konzerts","answers":["Musiklehrer","Musikliebhaber und -enthusiasten","Politiker"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wieviel Jahre tritt das Orchester auf","answers":["20 Jahre","49 Jahre","100 Jahre"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B2"},{"id":11,"article":"Die deutsche Musikszene hat sich in den letzten Jahren enorm entwickelt. Ein Beispiel dafür ist die Band Rammstein, die seit 1994 erfolgreich ist und ihre Musik immer noch aufregend präsentiert. Ihre Lieder sind bekannt für ihre aggressiven Gesangsstil und ihre eindrucksvollen Live-Shows.","questions":[{"question":"Wann wurde die Band Rammstein gegründet?","answers":["1991","1994","1998"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie sind die Lieder der Band Rammstein bekannt?","answers":["für ihre sanften Gesangsstil","für ihre aggressiven Gesangsstil","für ihre klassischen Gesangsstil"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was sind die Rammstein-Live-Shows bekannt für?","answers":["für ihre langen Konzerte","für ihre eindrucksvollen Live-Shows","für ihre kleinen Bühnen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B2"},{"id":12,"article":"Die Geschichte der Rockmusik ist eng verbunden mit den 1960er Jahren in Großbritannien. Hier entstand die Beat- und Psychedelic-Rock-Szene, die von Bands wie The Beatles und Pink Floyd geprägt wurde. Ein wichtiger Teil dieser Entwicklung war das Label EMI, das viele prominente Künstler unter Vertrag nahm.","questions":[{"question":"Wo entstand die Beat- und Psychedelic-Rock-Szene?","answers":["USA","Deutschland","Großbritannien"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie hieß ein wichtiger Teil der Entwicklung in der Rockmusik?","answers":["EMI","Beatles","Psychedelic-Rock-Szene"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welche Musikgruppe war von EMI unter Vertrag?","answers":["The Rolling Stones","Pink Floyd","Queen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B2"},{"id":13,"article":"Die Musikszene Berlins ist einzigartig und von internationaler Bedeutung. Jährlich finden hier über 100 Konzerte statt, darunter auch das renommierte Berlinale Festival. Das Haus der Kulturen im Museumskreuz veranstaltet regelmäßig Jazz- und Blues-Konzerte.","questions":[{"question":"Wie viele Konzerte finden jährlich in der Musikszene Berlins statt?","answers":["10","100","1000"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welches Festival wird im Berlinale Museum ausgerichtet?","answers":["Berlinale Festival","Jazz- und Blues-Festival","Museumskreuz Festival"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wo finden regelmäßig Jazz- und Blues-Konzerte statt?","answers":["Haus der Kulturen im Museumskreuz","Berliner Philharmonie","Kammermusiksaal"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B2"},{"id":14,"article":"Die Deutsche Philharmonie Berliner ist ein bedeutendes Orchester in Deutschland. Es wurde 1947 gegründet und hat seitdem eine lange Tradition der hervorragenden Musikdarbietungen aufrechterhalten. Das Orchester gibt regelmäßig Konzerte im Konzerthaus am Gendarmenmarkt und ist bekannt für seine großartigen Aufführungen von Werken wie Mozarts \"Eine Kleine Nachtmusik\" oder Beethovens \"Neunte Sinfonie\".","questions":[{"question":"Wann wurde das Orchester gegründet?","answers":["1945","1946","1947"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wo gibt das Orchester regelmäßig Konzerte?","answers":["Konzerthaus am Brandenburger Tor","Konzerthaus am Gendarmenmarkt","Berliner Philharmonie"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wem sind die großartigen Aufführungen des Orchesters bekannt?","answers":["Mozart und Beethoven","Bach und Händel","Schubert und Brahms"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B2"},{"id":15,"article":"Die deutsche Musikszene ist reich an Tradition und Vielfalt. Eine interessante Tatsache ist, dass der Jazz in den 1950er Jahren in Deutschland eine enorme Beliebtheit erfuhr. Die ersten deutschen Jazzclubs entstanden in Berlin und München, wo Künstler wie Louis Armstrong und Ella Fitzgerald auftraten. Bis heute sind deutsche Jazzmusiker international bekannt und erfolgreich.","questions":[{"question":"Wo entstanden die ersten deutschen Jazzclubs?","answers":["Berlin und Hamburg","Berlin und München","Köln und Frankfurt"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Künstler traten in den ersten deutschen Jazzclubs auf?","answers":["Elvis Presley und The Beatles","Louis Armstrong und Ella Fitzgerald","Miles Davis und John Coltrane"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Bis heute sind deutsche Jazzmusiker wie bekannt?","answers":["nicht international bekannt","international unbekannt","international bekannt und erfolgreich"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B2"},{"id":16,"article":"Die Geschichte der Rockmusik begann in den 1950er Jahren in den USA. Der Begriff \"Rock\" stammt von einem afroamerikanischen Rhythmus namens \"rock and roll\". Die erste Rockband war Bill Haley und seine Comets, die 1955 das Lied \"Rock Around the Clock\" veröffentlichten. Dieses Lied erreichte den ersten Platz in vielen Landcharts.","questions":[{"question":"Wann begann die Geschichte der Rockmusik?","answers":["1950er Jahren in Europa","1960er Jahren in Asien","19 50er Jahren in den USA"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wo stammt der Begriff 'Rock' her?","answers":["aus dem englischen Wort für Musik","von einem europäischen Rhythmus namens 'rock and roll'","aus einem afroamerikanischen Rhythmus namens 'rock and roll'"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Welche Rockband veröffentlichte das Lied 'Rock Around the Clock'?","answers":["Bill Haley und seine Comets","Elvis Presley und die Rockers","Chuck Berry und sein Ensemble"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B2"},{"id":17,"article":"Die Musikindustrie ist ein wichtiger Teil der globalen Wirtschaft. Im Jahr 2019 erreichten die Umsätze in diesem Sektor eine Höhe von über 19 Milliarden Dollar. Der größte Anteil daran ging an digitale Musikdownloads und Streamingdienste, wie Spotify oder Apple Music.","questions":[{"question":"In welchem Jahr erreichten die Umsätze in der Musikindustrie eine Höhe von über 19 Milliarden Dollar?","answers":["2018","2019","2020"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welcher Anteil ging an digitale Musikdownloads und Streamingdiensten in der Musikindustrie ein?","answers":["20%","40%","50%"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie viele Milliarden Dollar erreichten die Umsätze in der Musikindustrie im Jahr 2019?","answers":["15","19","23"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B2"},{"id":18,"article":"Die Klangkunst der Populär-Musik hat sich im Laufe der Jahrzehnte erheblich verändert. Während die 50er Jahre von Elvis und Chuck Berry geprägt waren, kam in den 60ern die Beat-Generation auf und die Rockmusik entstand. Die 70er brachten eine Vielzahl neuer Musikstilrichtungen hervor, wie Punk, Funk und Disco. In den 80ern erlebte der New Wave einen Aufschwung und die Alternative-Rock-Bewegung entstand. Heute werden Musikstile wie Hip-Hop und Electronic-Dance-Music (EDM) sehr populär.","questions":[{"question":"Welcher Musikstil kam in den 60er Jahren auf?","answers":["Beat-Generation","Punk","Funk"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"In welchem Jahrzehnt erlebte der New Wave einen Aufschwung?","answers":["50er Jahre","60er Jahre","80er Jahre"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Welcher Musikstil ist heute sehr populär?","answers":["Rockmusik","Hip-Hop und Electronic-Dance-Music (EDM)","Punk"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B2"},{"id":19,"article":"Die Musik ist ein universelles Sprachmittel, das Menschen überall auf der Welt verbindet. Eine interessante Tatsache ist, dass die älteste erkennbare Musik in Höhlenmalereien aus dem Jahr 40.000 v.Chr. gefunden wurde. Diese Malereien zeigten die Darstellung von Musizierenden und instrumentalen Akteuren.","questions":[{"question":"Wo wurde die älteste erkennbare Musik gefunden?","answers":["In Höhlenmalereien","In einem Museum","Im Internet"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Was zeigten die Darstellung von Musizierenden und instrumentalen Akteuren in den Höhlenmalereien?","answers":["Die Darstellung von Tieren","Die Darstellung von Menschen","Die Darstellung von Pflanzen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"In welchem Jahr wurde die älteste erkennbare Musik gefunden?","answers":["40.000 v.Chr.","20.000 v.Chr.","10.000 v.Chr."],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B2"},{"id":20,"article":"Die Musik ist eine der ältesten und vielseitigsten Formen des Ausdrucks menschlicher Kreativität. Eine interessante Tatsache ist, dass die älteste erhaltene Musiknotation aus dem Jahre 3000 v. Chr. stammt und in der Nähe von Istanbul entdeckt wurde. Es handelt sich um eine Sumerische Notation, die den Rhythmus und die Melodie von Liedern und Gesängen festhielt.","questions":[{"question":"Wo wurde die älteste erhaltene Musiknotation gefunden?","answers":["In Ägypten","In der Nähe von Istanbul","In Griechenland"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Art von Notation handelt es sich um?","answers":["Alte griechische Notation","Sumerische Notation","Römische Notation"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie alt ist die älteste erhaltene Musiknotation?","answers":["2000 Jahre","3000 Jahre","4000 Jahre"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B2"},{"id":21,"article":"Die Musikszene Deutschlands hat sich in den letzten Jahrzehnten enorm entwickelt. Das Land ist heute Heimat von über 10.000 Musikgruppen und -künstlern. Ein besonderes Auge gilt den traditionellen Genres wie Jazz, Klassik und Folk, die in Deutschland eine lange Tradition haben. Allerdings gibt es auch viele moderne Bands, die international erfolgreich sind. Zum Beispiel die Berliner Band Rammstein, die ihre Musikmischung aus Metal, Industrial und EBM präsentiert.","questions":[{"question":"Wo haben sich die traditionellen Musikgenres wie Jazz, Klassik und Folk in Deutschland entwickelt?","answers":["In Berlin","In München","In Deutschland"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie viele Musikgruppen und -künstler gibt es in Deutschland heute?","answers":[1000,5000,10],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Welche moderne Band aus Berlin präsentiert ihre Musikmischung aus Metal, Industrial und EBM?","answers":["Rammstein","Die Toten Hosen","Oomph!"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B2"},{"id":22,"article":"Die Musik ist ein wichtiger Teil unserer Kultur. Im Jahr 1955 wurde das erste Rock 'n' Roll-Musical \"The Blackboard Jungle\" uraufgeführt. Es war ein großer Erfolg und markierte den Beginn einer neuen Ära in der Musikindustrie. Die Popularität von Rock 'n' Roll führte zu einer Vielzahl neuer Musikgenres, wie zum Beispiel Punk, Metal und Pop. Heute gibt es weltweit eine Vielzahl von Musikfestivals, die verschiedene Musikgenres präsentieren.","questions":[{"question":"In welchem Jahr wurde das erste Rock 'n' Roll-Musical uraufgeführt?","answers":["1950","1955","1960"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was markierte den Beginn einer neuen Ära in der Musikindustrie?","answers":["Das Erscheinen von Jazz-Musik","Die Popularität von Rock 'n' Roll","Der Tod eines Musikers"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welches Musikgenre entstand als Ergebnis der Popularität von Rock 'n' Roll?","answers":["Pop-Musik","Metal-Musik","Punk-Rock"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B2"},{"id":23,"article":"Die Musik der Beatles ist ein wichtiger Teil ihrer Erfolgsgeschichte. Ihre Songs wie \"Hey Jude\" und \"Let It Be\" sind weltweit bekannt und beliebt. Der Beatle Paul McCartney komponierte viele ihrer Hits, darunter auch das legendäre Lied \"Yesterday\".","questions":[{"question":"Welcher Beatle komponierte das legendäre Lied 'Yesterday'?","answers":["John Lennon","Paul McCartney","George Harrison"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Weltweit bekannt und beliebt sind Songs wie welcher Titel?","answers":["Here Comes the Sun","Hey Jude","I Want to Hold Your Hand"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welches Lied ist ein wichtiger Teil der Erfolgsgeschichte der Beatles?","answers":["Let It Be","Yesterday","Hey Jude"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B2"},]